要求封鎖會員（共同分享(C506)）

不斷開5毛post唔駛講
依家仲用收錢遊行引人落搭
從而俾位人抹黑收錢遊行
呢啲毒瘤不得不除

就算唔封都要刪post

推